是靚午 意大利雙重芝士燒牛肉拖鞋包三文治 配 脆著皇

講吓味道先
芝士比勁多
咬落口芝士味勁濃仲拉晒絲
正到仆街
入邊仲有啲炒過嘅洋蔥同埋蘑菇
增加層次感
牛肉有燒到油脂香味出晒嚟
調味都好適中
食落個十二指腸好c伏

老闆

熱氣師

百里香?

個醬好似好正

好撚正

King size師

是

百里香有做晚市 btw

中非老師

是
但唔得閒去試

著皇c

肥仔師

百里Q

5點放工唔得閒？

見到印仔真身 有少少似大陸lay

勁飽

三過黃店土城門口而不入

牙媽晚晚都煮好飯

啲人話我似馬東石

觀塘

BBQ幾時先換下D碗碟 堂食仲用緊呢款狗兜

幾錢

觀塘師

45連湯蒜包凍飲

負評係狗兜

意大利雙重芝師

懷念的味道

你點知的

肥師

又食薯仔

大隻

拖鞋係邊

你邊有咁高

日日食ed高脂高油,怕唔怕三高

咁樣淋啲茄汁淋鳩曬

爆瘡師

定仔日日食好西

打非中

留言師

信政府 唔驚

你好撚得閒

又食"插你香"

又食好西師

做下乖仔帶埋牙媽去食啦

一淋完即食

百里香師

牙媽唔鍾意出街食野
次次話帶佢出去食佢都唔肯

印仔終於唔氣炸
大師兄返黎啦, 印老闆返黎啦

好難一啖放落個口到

頭先我見有個男仔食呢個餐
原來係你

奶奶持家有道

印巴係唔係肥仔黎

印仔有冇今日餐牌 路過想食

是
要壓一壓

百里香

邊樹 ？ 又話百里香執左？

下次

你係咪覆錯左

唔是
假膠吓啫

指腸師

印仔令唔令仔

無

普通男仔樣

早期有焦糖燉蛋，依加整整吓冇咗

米爆拉

焦糖燉蛋不嬲平日無
星期六先有送

印仔又當土城手足condom

咁清楚老闆師

狗改不了吃屎

好c 服

係咪BBQ

點解印仔咁早放LINCH
想做偶遇師

老闆應該知邊個係印仔
起底了

正喎睇個樣

好吸引

狗兜

得咁少薯皇

個兜出賣左你

好似好正
邊到黎？

你有冇咁多muscle

好能熱氣

好想食

依個包之前食過
食完飽到仆街

份量對黎你講是咪岩岩好?

三文治師

Pr 公師

好似好正
有屎疴未

痾完了

對我黎講都是好飽

無春卷咁熱氣

好飽師

大肚腩師

其實係咪改左名only
同一間黎？

酒樓式重生

都係舊位？

睇隻閪碟同枱都估到百里香

你冇做老闆 轉讓間舖俾人？

印仔老闆又開番百里香

邊間咩地址 想試下

我同狗狗都話好味

邊間？

一路都唔是老闆

嘩啲精J出血

米色拉

中非打

想跟印仔搵食

笑到仆乖

笑乜

搵食師

俾你搞到好肚餓。。

百里香而家叫咩名

898

肚餓師

又係個垃圾兜

好味兜

無氣炸過渣ga

大家要小心網絡安全，尤其是被咬過嘅手足，電話可能已經被入侵。港共可以用stingray大規模監控某個大範圍嘅所有電話，偷取IMSI(夠識別所有人)，甚至截取通訊。好多手足就係唔注重私隱同網絡安全被咬，好大機會包括被綁架12人; 記得追蹤基爾巴:
請簽署制裁綁架12人嘅支那官員:

[實用文] 教您點先可以保障私隱、網絡安全 (簡易版)

樓主可唔可以pin?唔該晒